兩夫妻係咪一定計錢

計嚟計去

睇收入

現實同理想

好現實

講錢真係傷感情 點解大家唔可以對對方最好

點計

因為每個人自己都識諗嘢

係